(有link)會向金鐘逗留的手足小心，催淚彈既物質仲未完全散去

完全無諗過過左咁多日仲未完全散去, 仲可以痴向啲牆"lar"同石縫到, 各位會向金鐘逗留既手足小心呀

係咪可以告返政府？

推

唔信得150粒